有無人報左HKUST Master？

各位巴打一齊討論下啦

利申：我報左Msc CIEM

有冇報埋右？

關你撚事 戇鳩仔

報左 HKU MFin

巴打講緊咩

HKU Mfin

MBA

你要有心理準備，同學幾乎全部都係大陸人

HKUST MBA?
MBA 學費好似都好貴 我都想讀

我聽講好似一上到postgraduate level
起碼7成都係大陸人讀
因為香港人其實好似人會去讀master 甚至phd
不過我都做好心理準備

ust big data

上年UST tpg grad全班三十人得三個香港人

10年前報左。

10年前已經好撚多大陸仔黎讀。

不過，唔好覺得班大陸仔好叻。佢地垃圾黎。考試出貓。

當時同學仔講得啱。叻嘅，就會讀MPhil，唔會讀Taught Programme。

佢地都係落黎呃張Cert返上去呃鳩人。

唯一好處，係有啲好好身材嘅女同學仔望下

個course 難唔難讀

巴打上年讀咩科

BIOT

Anchem

比想像中容易。

我本身讀其他U。入去UST係因為朋友都係嗰度讀。

本身UG係2nd Lower畢業。

比較辛苦係放工仲要入西貢上堂。仲要上到10:00。

所以走過唔少堂

我報左MSBA仲未有interview 唔通凍過水

I see, 因為讀pt 會驚唔夠時間溫書

taught master應該冇咩interview

讀pt係比較辛苦⋯但你仲後生～應該頂到。
最多辛苦2年啫～

加油～

唔出奇 間間U都係咁

想搵gf可以去讀翻個master，各省佳麗都有

讀完都仲係A0毒撚

咁辛苦為乜呀？

我都報咗 MSc IATOM

有無人報ft big data technology

UST終於叫我去in MSBA 希望有offer

28萬好貴

MSc Aeronautical Engineering

有無人報IBTM，我見啲course好似有啲用，不過好似無咩人識

報左MSc Fin Math, 仲等緊interview

係咪business analytics?

本身有d 興趣 但係睇過d course 同我ug d course 一樣 仲要好貴

d course同ism 8成似
ism平4皮

cu個個又係
25萬ba 同14萬itm d course 一9樣
同科唔同價

又係呢d course同professor
點解可以收咁貴

利申 ust bba

有無獎學金？

有錢人太多

同學

佢d course 我好似ug 都讀左7成

就咁望下cs 個邊搞個master in big data 讀d 野好好多 又平八萬

當然入唔入到另一回事

其實ust有無人讀pt msc
遠到咁 d人放工點趕得切

多數full time 讀

BDT應該易入過BA, BA under business ma 又近期hit 我都唔知點解可以今年比舊年加成60k學費 HKU今年都加左 兩間學費睇齊

現實應該係掉轉
bdt過千人apply
ust ba唔知
但hku ba都係講緊400人左右
三科都係收ard 60人

grad 咗幾年,無 referee 得唔得?

有冇報左fina math呀 黎緊呢年想報 有問題想問

我報左，唔知有冇得in/收唔收

巴打咩background
我都想報呢科但聽講冇1st hon 唔收

如果巴打有得in/有offer 可唔可以share 吓

同求

我都唔知話一定要gpa 3.5/10個math course A range/1st hon 係知內情定9up
不過我問過program director，佢話月中會知result

報左
巴打有冇interview

小弟gpa低
好撚淆

但其實有呢d 成績直接mphil/phd 仲好
祝巴打你成功

讀緊ust master
其實Ust都幾chur

利申可以揀CIEM 非CIEM 勿相認

巴打有消息未

大家收到offer未

係咪唔到8月都唔會出reject

未 係咪等派晒offer先出waitlisted 灰左

未

有冇去17號個個test?

不受邀請

有無巴打已經收到OFFER?我報左CIVIL但重未有消息

報左pt ibtm

屌on9 仲未有interview

想報env, dept ocean science個d科
但唔想俾某人教，所以1516唔知讀唔讀好

巴打有test?
gpa 幾高先有

me2

MScBA仲要係clear round報咁濟 等住收皮
另外報左poly都快過佢有消息

你有冇消息 ?

無，巴打你都報左?